【謝主隆恩】港鐵推一日半價乘車補償 今晚繁忙時段行車恢復

不如索性關門兩個星期 執好先拎番出黎啦

利申: 幾廿歲人仲要依賴公共交通工具的廢柴之一

屌
我就唔信佢會揀番工日子半價

哇！開善堂呀半價？
我過埋海來回慳到成15蚊咁多
真係造福人群謝主隆恩呀

一定係星期日

半價完分分鐘都有賺

食屎狗等天收啦屌

五毛狗食屎啦

2月29日😉

香港人大把錢洗乞求呢d小便宜!?

不如請多幾個人諗下點樣改善服務質素好過啦
一年差過一年

香港人咁度縮
為果幾蚊果日一定爆滿

謝主隆恩

多撚謝

搭的士搭撚左百幾蚊

呢個真

應該係星期日朝早6點至10點半價

係年初一

攪到咁大獲仲好意思收錢
半價我比番double 你
麻煩你一個月唔好壞車ok?

初一 其他人休息，賺錢機會黎

復活節啦，又有班人去左旅行

好啦 一於揀聽朝啦

某個星期日早上6點至8點半價

屎坑：嗱，唔好話我冇俾半價俾你哋呀

半價算俾面喇

揀一日紅日嘅5點55分到7點55分半價